(不服來電)覺唔覺打籃球嘅人通常都好有自信

啱啱係大堂見到有個玩具撚射咗2球空氣 勁charm 勁有自信

你厹都好有自信

我都有打籃球

所以我最鐘意係衝上去block shot，挫下佢道氣

玩具界出名多厹

咁多年以黎 中學時代一定係打籃球既冧女多

佢air哂

你

羽毛球呢

姐手姐腳

有無電話號碼

點睇夢唔幫推

94340634

佢25開

見到佢地上完籃要拍塊籃板
識人拍到手骨裂左

幾有氣勢 如果無斷手骨

我中學時期學校踢波嗰啲全部矮仔
利伸 158.5cm